經濟發達的浙江省寧波市，市中心大型商場沒有人流，無人消費，90%店鋪倒閉關門大吉，華為榮耀全倒下實體經濟太慘了

藍絲:你凌晨去拍片, 見未開就屈人倒閉,天未光工人未開工
藍絲:我係深圳通/神周行, 我睇過共產黨部server經濟情況勁好,你班人傳fake news打j
藍絲:我係香港都拍到呢D片
藍絲:你條友捕住放大假去影呃點擊

藍絲:摺左的係自己無競爭能力,我身為神周行/深圳通,我同朋友圍內堆公司已經回春,日日爆ot

順便係度post下，有地產公司懷疑想昆港人錢
係fb 見到平價推一個近深圳北站樓盤
Search 左下果然有問題

天一嗰邊呢？

支爆

又係呢啲飛機post